777 係香港做運動員慘撚過食屎

「因為就算唔做專業球員，足球訓練係一種團體合作精神。」

咁你就算唔做特首，都一樣可以為香港人服務(如果你想)，一樣係可以俾人鬧。